大家對上一次放鬆係幾時

最近有啲大壓力，突然諗自己上次個人完全放鬆係幾時
原來已經係9年前，上完pe堂好攰，放lunch個陣企係到攬住女朋友，成個人嘅重量挨落佢到，佢又真係托住我個一刻覺得好安心好輕鬆，乜都唔洗思考
可惜以後都冇機會了

瞓著咗嗰屎

男朋友插我屎眼要我放鬆

幾十年前仲係老母個肚入面個陣